陳雲國師可唔可以出黎加封5位義士做添美道5虎將?

每人可頂30粒催淚彈

勁撚過avengers